連登仔學人話人教畜😂

連登仔好撚鍾意話以前小學中學啲老師點恰佢杯葛佢令佢喺frd面前出醜冇哂自尊，講到啲老師幾仆街幾教畜，點知一有人開個post問點管細路班連登仔即刻轉哂樣

喂唔撚係好高尚好比細路尊嚴架咩做咩一到你就咁仆街啊 入面四十幾個cm你唔好話全部都係教畜唔關連登仔事啊 連登仔真係最講一套做一套嘅生物

一人一個對付細路嘅方法

俾人恰完所以要恰返人
情況同大學俾組爸撚完下年要撚返新人一樣

以我所知佢係俾細路搵嘢彈鳩佢，咁都忍得屎都食得啦下嘛

你都無證明係咪同一個人講

我真係求其搵

咪臭係對住班細路就也文也武學人玩孤立正教畜

喂入嚟講下野丫喂

喂回應下先啦，仲人搵粉刷dom，搵像筋彈可以點用和平理性方法解決呀，btw創意台都咁認真

我是家長，我認為老師不應該扑野 ! 試想想，老師上課時嚴肅得表情原來會在和老公做愛時變得淫蕩 這樣會對孩子造成不良影響

講緊乜鳩啊？
我幾時有話條友出個post唔啱
班𡃁仔係咁曳嘅搵方法管完全冇問題
我講緊入面啲人平時就教畜前教畜後而家叫佢地切身處地諗佢地嘅方法同佢地口中嘅教畜一樣啊
你又知所謂教畜面對緊個班唔係搵粉刷橡筋彈佢嘅𡃁仔？

喂創意台淨係比擺你嗰啲濕鳩iq題唔比人講認真野？
我覺得佢地口一套做一套都幾撚有創意喎

我幾時唔俾你擺？創意台多數都鳩噏㗎啦，有人叫樓主斬鳩佢哋添，你係咪又當係真？平時大把連登仔話所有女人都係雞，又喺感情台叫春，又唔見你大大聲屌？

有收人工 冇收人工 比條撚
收得人工都做到鳩下鳩下正教畜

咪好似你啲iq題咁格硬嚟啦
你生到咁大個人邊啲cm係玩野邊啲係認真你睇唔出？
斬鳩佢地個啲我夠知係玩野啦所以咪冇cap出嚟囉但下面個啲分埋abcd逐個step教樓主做喎你覺得佢地係講笑？

功輔班冇人工收？
你咩年代

笑死又借啲意玩人身攻擊，講完有冇execute到先算啦，都係嗰句，一係你俾啲可行方法嚟，點教好班曳嘅細路啦

返工都要我幫你諗埋不如你份人工我收埋好冇啊？

咁你又要屌又要冇可行方法咪由鳩佢囉，人哋至少肯諗，唔好聲大大冇貨賣先得㗎

有無諗過啲連登仔咁樣提議教啲小學生 係因為佢地細個都係咁樣比人對待

慘囉
原來幫人諗埋解決方法先可以屌人
我以為係被人屌條友自己死掂佢

開始越嚟越唔講道理
係啦係啦叻啦只要肯諗就唔屌得講埋哂啲「你唔滿意咪你做囉」嘅資格論野
你知唔知資格論有幾多個論點可以反駁？

我遇過教畜
如果我做老師 一定唔會跟佢個套

原來份糧唔包諗可行方法
係等人屌自己時順手用外人意見
而唔係自己死掂佢
教師同高官一樣咁真好做

有
冇話唔同情 但唔好將仇恨一代代傳落去

孤立又唔得，唔理佢又唔得，鬧佢又當你耳邊風，不如你話可以點啦，我唔明點解唔孤立得，佢打人咪要整治下，你話犯小錯咁做就over咗啫

正確態度

駁唔到

喂咪借啲意套你個case落嚟喎
開post條友幾時有講過比人打啊佢淨係話啲細路唔乖啲人根據呢句比意見佢咋喎
係你同佢老襟你先知佢情況唔好下下套個佢比人打落嚟討論誇大件事
個死𡃁仔係咁仆街打鳩你個frd嘅第一件事一定係同jn charge個老師講
功輔班老師根本冇任何權力揸手罰唔出咩有用嘅

所以你最後俾埋最有力suggestion就係同in charge老師講，咁咪得囉

喂終於睇到 你撐左佢咁耐又話細路彈佢又話比人打原來係根據呢句野啊？你唔好同我講你係認真喎

咁開始屌得未創意台台主？

識佢

你慢慢，而家係討論又唔係辯論，再者我唔係咩台主

同埋最唔負責任先係唔理佢哋

Hi 我見到我俾你貼咗堂

不如你講下, 最曳嗰個點解我唔可以拎嚟祭旗?
規矩係咁, 唔出位唔多口咪冇事
就係咁簡單
咁都叫教畜?
睇唔睇到我有講做得好就俾糖?

咁你又不如講下如果有個特別曳走嚟走去又講嘢掟粉筆可以點做?
仲有半班SEN 等緊你去教

(FYI SEN係指過度活躍/讀寫障礙/自閉等等有學習問題嘅細路)

做功課輔導又唔係full time 又唔係做人世等佢寫reference
洗乜咁認真,每隔一分鐘講一次: 喂乖啲呀~ 咁咪仲輕鬆
洗乜嘥時間鬧人?

功課呀唔洗教呀, 直接畀答案佢抄啦
佢死佢事, 洗乜教精佢要專心做功課啫
個仔又唔係自己嘅

樓主咁叻,我都想學下嘢偷下師
畀個scenario你

一個班房10個細路, 小六上學期

1個有讀寫障礙, 坐低改正緊中文默書, 寫到錯晒
2個女仔坐埋一齊, 一邊傾計講韓星一邊做數, 5分鐘寫三個字
3個細路揹住書包喺出面畫黑板
1個自己坐喺角落頭睇圖書
1個limited intelligence 嘅坐門口張枱, 打開咗本手冊,唔知做乜
2個行埋你度, 問你英文功課

請賜教

老老實實,啲小學出得幾十蚊一個鐘請返嚟嘅, 唔通會係啲有教師資格嘅人咩
咪又係想洗敢啲funding順便喺網頁寫住有功課輔導班
講真, 個人工真係包唔到classroom management skills架

其實用你b玩杯葛嗰個方法我相信係work架，只係個細路大個咗都係會上連登話番嗰時咁對佢嘅嗰個老師係教畜姐，無衝突。

拿既然你咁叻，我老細都比左個task我我唔識做想偷下師
比個scenario你

下面堆command有一個error隱藏左

<xsl:copy>
<flag sender=”me“ recipient=”you“ issueDateTime=”02/14/2011“>
<flagSubject> Error </flagSubject>
<message>
<p>r5 Designator Text is empty </p>
</message>
</flag>
<xsl:apply-templates select=”@*| node()“/>
</xsl:copy>
</xsl:template>

<xsl:copy>
<flag sender=”me“ recipient=”you“ issueDateTime=”02/14/2011“>
<flagSubject> Error </flagSubject>
<message>
<p>r7 default title is blank </p>
</message>
</flag>
<xsl:apply-templates select=”@*| node()“/>
</xsl:copy>
</xsl:template>

<xsl:copy>
<flag sender=”me“ recipient=”you“ issueDateTime=”02/14/2011“>
<flagSubject> Error </flagSubject>
<message>
<p>r7 default title is blank </p>
</message>
</flag>
<xsl:apply-templates select=”@*| node()“/>
</xsl:copy>
</xsl:template>

<xsl:copy>
<flag sender=”me“ recipient=”you“ issueDateTime=”02/14/2011“>
<flagSubject> Error </flagSubject>
<message>
<p>r5 Designator Text is empty </p>
</message>
</flag>
<xsl:apply-templates select=”@*| node()“/>
</xsl:copy>
</xsl:template>

<xsl:copy>
<flag sender=”me“ recipient=”you“ issueDateTime=”02/14/2011“>
<flagSubject> Error </flagSubject>
<message>
<p>r7 default title is blank </p>
</message>
</flag>
<xsl:apply-templates select=”@*| node()“/>
</xsl:copy>
</xsl:template>

請賜教

拿, 我嗰陣就唔係剩係杯葛
佢乖咪可以坐返埋去其他人度, 讚下同埋畀個班長仔佢做
轉頭同返佢老師講佢好乖呀
通常咁樣呢啲細路之後就因為真係覺得自己好乖而守規矩

當然啦,有啲犯賤型嘅, 真係要隔離足半個學期先學精
每堂落堂捉佢傾幾句計呀睇下佢咩心態先囉
有啲係俾人罰慣自我放棄
有啲係引人注意
有啲係真係有情緒問題

總之佢有做得好先畀相對應嘅糖
但一定係罰咗先

咪住先
你咁9唔搭8, 但唔緊要
如果我答到,你係咪會開POST道歉?

之前讀社工嗰時教過，以前被家暴嘅人大個咗生咗細路後都係會家暴番自己個細路，其實係潛意識已經學咗嗰種教仔法同埋自己家長嘅性格，一情緒不隱就會做番同一樣野。

而大部分連登仔都係被教畜杯大，自然當佢做書管班細路嗰時就自然會想杯番人或者第一時間就諗到杯人依個方法。

就算唔係教畜，同理到佢轉咗個環境唔再係被人杯嗰個時，好自然咁就會帶頭或主動杯第二個人。成日話杯人嘅人可恥，其實根本就係佢自己有得杯就會去杯。

有時我都問自己
第時有個細路,會唔會教佢杯葛人係唔啱?
就好似同個細路講, 做人唔應該講大話
但事實上呢個世界咩人種都係會小圈子, 會杯葛
差在因咩條件原因去杯葛人

所以會唔會個重點應該係教佢應對唔同場合嘅規則?
跟就有獎, 唔跟就有後果

我九唔搭八？
而家係你九唔搭八啊老師
你攞住你返工遇到嘅難題上嚟問人講到老奉要幫你答之餘仲覺得答唔出係你有理？
你係咪返工見得啲唔識為自己辯護嘅小朋友多而家覺得你自己講咩都有道理啊？

當然你問我,個問題核心一定係教學政策
根本唔應該不停咁做功課
每個細路都唔同, 有啲要活動咁學嘢, 有啲就可以坐定定
但永遠香港用最簡單嗰種方法, 全部人跟所有框框去成長,突出嚟就剪走

唔想做加害者, 最簡單解決方法就係唔教書

首先, 唔係我返工遇到嘅難題
其次, 簡單嚟講其實你自己都唔識, 但又要開口批評
唔好講咩資格論講馬乜乜乜, 講馬嗰啲人都識分咩叫跑得好咩叫唔好,你係連咩叫好都講唔出, 講嘢冇營養 同啲師奶一味齋UP冇分別

問多次, 我答到咁點先? 你開POST道歉?

我講唔出咩叫好因爲我唔係呢個field嘅人我冇受過專業知識嘅訓練
而點樣做好classroom management正正就係你呢啲從事教育嘅人嘅工作如果唔係請教師真係比你當托兒所咁就算？
我講唔出點叫好但我講得出點叫差 最撚差就係用堆哂啲排斥分化離間手段再美其名管理嘅方法
真係睇到都噁心 係 講緊你
另外你想答咪答囉你估我真係做it架咩求其上網copy架咋嘛google一下都大把答案啦懶醒

以為上網搵到答案將緊我軍啊老師？

我直接講你可以點做啦
直接辭職/轉行
交低啲手尾比下個有心嘅老師教佢地
一個有心嘅老師應該唔會講得出祭旗兩個字
同埋正常
應該小五至小六嘅教嘅老師係一樣(至少我間小學係咁
如果你係佢地小五個時發現自己能力唔夠/冇心教佢地
點解唔盡早同學校講 要佢地調你走去其他班
搵其他老師幫你etc?驚比學校炒 話你能力唔夠?
係我眼中你係浪費大家時間同呃緊公帑
俗稱呃飯食

所以你係冇相關知識唔知點叫好但又走嚟批評?
OK

我唔係教書, 所以你唔洗咁緊張屌空氣
不過如果你係我學生,我會教你下次拋書包拋高少少, 唔好搵啲咁易有答案嘅嘢嚟大人
仲要唔係自己識嘅嘢
失咗個勢好肉酸

個龍門搬得幾快

成段野可以全部ignore哂得出你想要嘅conclusion真係好野
It個個我求其搵個例子笑鳩你自己field嘅野要人答啫咁都叫失勢
同埋使乜唔認係老師啊而家做老師好失禮你你好羞恥咩？
定係你自己都覺得你咁嘅思想唔配做一個老師啊？

唔差在應埋上面個巴打丫「老師」

你將個龍門由話我係教書-> 教育工作嘅人-> 教育FIELD
到底係咪要係呢行先知呢啲嘢呢?
不如繼續搬

我剩係知你大我嗰樣我就識答
我大你嗰樣你就唔識但剩係識批評

龍門任你擺,由講點教書變做人身攻擊, 討論落去都冇意思擊, 早啲抖啦大學生

連登同on9其實係同一樣野

想避戰啊？
我大把時間喎咪同你慢慢玩
你問得出嘅即係你自己對條問題有個標準答案啦
你咪講出嚟睇下你係咪真係咁有資格咁熟你個行啦
當然啦你都可以問我條問題嘅答案我都即刻答到你架
而家開波咪你先答返你自己個條囉

畜牲係要管
但管畜牲同攞我黎出氣唔係同一回事ok？？

教畜係個啲arbitrary，亂撚屌人，真係有問題又唔撚理你嘅人。唔係罰人就等於教畜

不過個post有啲建議真係幾鳩

喂你唔係連自己把口問出嚟嘅野都唔識淨係識批評下話？
拿拿聲啦唔係好想嘥時間喺你呢啲人身上

同男同學一齊打機，只要虐殺到佢地，應該會稱個老師為大佬。從打機打波打交踢波咸濕機械出發。

重新整理啲教學資源，香港應該有啲老師group分享，同上網學外國教育方式，問鬼妹，外國教過又黎香港既。

我諗係香港特別曳個啲，去到外國都係小兒科，大把經驗參考

係呀我錯喇我係教畜, 我豬狗不如, 你有如豬狗
我錯晒
我冇咁多時間, 所以我舉白旗投降, 宣報POST主陌公子勝出出是次辯論大賽

多謝你為眾多學生哥發聲聲討教畜
have a nice day

不嬲個post原意就係叫啲人唔好做佢口中嘅教畜
不過有個「老師」覺得侵犯左佢利益老師唔批評得就入嚟吠架嘛
左一句杯葛右一句祭旗真係愛學生如子嘅好老師

而家我係咪又可以用返你個句話你失勢啊
因為你條問題根本係用最extreme case刻意刁難人到你自己都答唔到
而家又扮哂死狗咁
講返比你聽啦老師個post原意係叫人唔好做佢地口中嘅教畜啊而唔係你醜化到學生亂咁鬧老師教畜
你咪一個好嘅例子證明做老師做唔使睇人意見你啱哂人地錯哂一入嚟就潑婦鬧街囉

杯葛好小學雞

不過攞最百厭個個黎祭旗我又唔明問題喺邊

本身個topic都有d討論價值
結果變左兩條友對罵
仲要冇論點
做乜9

其實會有侮辱個啲行為，應該係監管權力既問題，好難搞，唔經唔覺就自我膨脹

祭旗有犠牲意思
其實實質上同杯葛冇乜分別
我始終相信教育一個不能少個套

杯葛唔係純粹唔理佢咩
個老師本身唔理佢
或者令到其他學生都唔理佢
但係“祭旗“應該有好多方法e.g.罰抄

古代祭旗都將條屍有咁當眼放咁當眼嚇其他人啦
小學生仲細好易比啲權威人士（in this case the teacher)影響到就標籤左呢個人做壞啊曳啊排斥佢
真係會咁小學雞

對付細路 不等如 點教細路
樓主你中文唔合格就返去小學讀多次閱讀理解啦
兩個字意思有啲遠下啵

利申：無睇果個Post內容 果個Post有無留過言都已經無記憶

咁你睇完個post再返嚟留言
未睇過tvb學咩人屌tvb

咁關杯葛咩事
仲有罰就梗係全世界都見到架啦
唔通係個細路耳邊細細聲同佢講
“你而家唔乖呀我要罰你“咁樣咩
就係要比其他細路見到個後果
btw未見過有同學因為曳會比其他細路杯
通常都係性格有缺陷個d先會冇朋友